【抗暴之戰】於連儂牆撕紙兼揮鎚傷人 地盤工認罪還柙候判

【抗暴之戰】於連儂牆撕紙兼揮鎚傷人 地盤工認罪還柙候判

如果貼多啲係連儂牆，會唔會令藍撕嚇一嚇而撕小啲?
加多句，再撕文宣，坐監心酸。

手足可唔可以落力d 做文宣... 你地唔做文宣，我又點知有咩行動？